{
  "id": 1058727469,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.7046861649,51.0882492065,5.7046861649,51.0882492065",
    "geom:latitude":51.088249,
    "geom:longitude":5.704686,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Raadshof 2",
    "sg:city":"Maaseik",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"R\u00e9parations d'appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers. Electrom\u00e9nager, t\u00e9l\u00e9visions and radios",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 89 86 66 27",
    "sg:postcode":"3680",
    "sg:province":"Limburg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2NzefG2iipPAmL1A555CIU_51.088249_5.704686@1306268560"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473538334,
    "wof:geomhash":"faacd7366cb547de576450efd6d20ffe",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058727469,
    "wof:lastmodified":1473538334,
    "wof:name":"Wilhelmus Stals",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.7046861649,
    51.0882492065,
    5.7046861649,
    51.0882492065
],
  "geometry": {"coordinates":[5.7046861649,51.0882492065],"type":"Point"}
}