{
  "id": 1058216429,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.4141998291,51.2049598694,4.4141998291,51.2049598694",
    "geom:latitude":51.20496,
    "geom:longitude":4.4142,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"2018",
    "sg:city":"Antwerpen-centrum",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"H\u00f4tels. Salles de conf\u00e9rences and de r\u00e9ceptions. H\u00f4tels",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 3 285 85 85",
    "sg:postcode":"2018",
    "sg:province":"Antwerpen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800823,
        102191581,
        85632997,
        404227357,
        101748099,
        102050005,
        85681715
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6vUGVSGq5fPbT1GTblGhdL_51.204960_4.414200@1306268469"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473514926,
    "wof:geomhash":"05b655072d4b8f6e7cc181fcf7b801dc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102050005,
            "locality_id":101748099,
            "macroregion_id":404227357,
            "neighbourhood_id":85800823,
            "region_id":85681715,
            "venue_id":1058216429
        }
    ],
    "wof:id":1058216429,
    "wof:lastmodified":1473514926,
    "wof:name":"Radisson Sas Park Lane Hotel Antwerpen",
    "wof:parent_id":85800823,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.4141998291,
    51.2049598694,
    4.4141998291,
    51.2049598694
],
  "geometry": {"coordinates":[4.4141998291,51.2049598694],"type":"Point"}
}