{
  "id": 1058393667,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.5525541306,50.6109085083,5.5525541306,50.6109085083",
    "geom:latitude":50.610909,
    "geom:longitude":5.552554,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av. Francisco Ferrer 3",
    "sg:city":"Liege",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel de T\u00e9l\u00e9communication",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 4 342 37 35",
    "sg:postcode":"4030",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801817,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101748083,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1sVwgcBcqEdoGduqoekd65_50.610909_5.552554@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473522947,
    "wof:geomhash":"68ce57f976207836039cf0e2c9082a43",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101748083,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85801817,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1058393667
        }
    ],
    "wof:id":1058393667,
    "wof:lastmodified":1473522947,
    "wof:name":"Eldi",
    "wof:parent_id":85801817,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.5525541306,
    50.6109085083,
    5.5525541306,
    50.6109085083
],
  "geometry": {"coordinates":[5.5525541306,50.6109085083],"type":"Point"}
}