{
  "id": 1041564621,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.3107221127,50.8748207092,3.3107221127,50.8748207092",
    "geom:latitude":50.874821,
    "geom:longitude":3.310722,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bavikhovedorp 23",
    "sg:city":"Harelbeke",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00e9s. Salles de conf\u00e9rences and de r\u00e9ceptions",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 56 70 52 53",
    "sg:postcode":"8531",
    "sg:province":"West-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4h2rA9BukKMzmVZ7qqH9LK_50.874821_3.310722@1306268381"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473473825,
    "wof:geomhash":"a73b9b451e544dec38230a3b547fe19e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1041564621,
    "wof:lastmodified":1473473825,
    "wof:name":"Feestzaal Ter Eiken",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.3107221127,
    50.8748207092,
    3.3107221127,
    50.8748207092
],
  "geometry": {"coordinates":[3.3107221127,50.8748207092],"type":"Point"}
}