{
  "id": 1058395051,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.3849730492,50.8358078003,4.3849730492,50.8358078003",
    "geom:latitude":50.835808,
    "geom:longitude":4.384973,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chauss\u00c9e Saint-pierre 101",
    "sg:city":"Etterbeek",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel m\u00e9dical and orthop\u00e9dique and proth\u00e8ses Fab",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 644 13 59",
    "sg:postcode":"1040",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801123,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0EmvCv2SL7MfpYsDt4hQc3_50.835808_4.384973@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523005,
    "wof:geomhash":"eb8e892602fe73aca30ea0613426a6b3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85801123,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1058395051
        }
    ],
    "wof:id":1058395051,
    "wof:lastmodified":1473523005,
    "wof:name":"Frederic Seynaeve",
    "wof:parent_id":85801123,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.3849730492,
    50.8358078003,
    4.3849730492,
    50.8358078003
],
  "geometry": {"coordinates":[4.3849730492,50.8358078003],"type":"Point"}
}