{
  "id": 1058395831,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.2859520912,50.1682929993,5.2859520912,50.1682929993",
    "geom:latitude":50.168293,
    "geom:longitude":5.285952,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Emile-herman 11",
    "sg:city":"Marche-en-famenne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel m\u00e9dical and orthop\u00e9dique and proth\u00e8ses Fab",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 84 21 33 67",
    "sg:postcode":"6900",
    "sg:province":"Luxembourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5sRmKSTQzdY0e0RQVfAPd9_50.168293_5.285952@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523037,
    "wof:geomhash":"8582a84d3e1dbe43c81c111f63ffc3e6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058395831,
    "wof:lastmodified":1473523037,
    "wof:name":"Yves Lebrun",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.2859520912,
    50.1682929993,
    5.2859520912,
    50.1682929993
],
  "geometry": {"coordinates":[5.2859520912,50.1682929993],"type":"Point"}
}