{
  "id": 1058395217,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.4743318558,51.3676681519,4.4743318558,51.3676681519",
    "geom:latitude":51.367668,
    "geom:longitude":4.474332,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bakkersdreef 1",
    "sg:city":"Kalmthout",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel m\u00e9dical and orthop\u00e9dique and proth\u00e8ses Fab",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 3 666 71 04",
    "sg:postcode":"2920",
    "sg:province":"Antwerpen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681715,
        85632997,
        85801503,
        102050005
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3y4GnRtXHt7NtbUaGd2NrK_51.367668_4.474332@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523012,
    "wof:geomhash":"5b4631ccb7e967c35cb2fa8af41b924c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632997,
            "county_id":102050005,
            "neighbourhood_id":85801503,
            "region_id":85681715,
            "venue_id":1058395217
        }
    ],
    "wof:id":1058395217,
    "wof:lastmodified":1473523012,
    "wof:name":"Joannes Van Ginderen",
    "wof:parent_id":85801503,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.4743318558,
    51.3676681519,
    4.4743318558,
    51.3676681519
],
  "geometry": {"coordinates":[4.4743318558,51.3676681519],"type":"Point"}
}