{
  "id": 1058727415,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.4450159073,51.1560554504,4.4450159073,51.1560554504",
    "geom:latitude":51.156055,
    "geom:longitude":4.445016,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Strijdersstraat 21",
    "sg:city":"Edegem",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"R\u00e9parations d'appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers. Electrom\u00e9nager, t\u00e9l\u00e9visions and radios",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 3 457 08 19",
    "sg:postcode":"2650",
    "sg:province":"Antwerpen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        102546461,
        85800769,
        102191581,
        85632997,
        404227357,
        101748099,
        102050005,
        85681715
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_45iDJXuTRbTh0NQ7isEwud_51.156055_4.445016@1306268560"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473538332,
    "wof:geomhash":"4cb4722556803cb626161f76deef10bc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102546461,
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102050005,
            "locality_id":101748099,
            "macroregion_id":404227357,
            "neighbourhood_id":85800769,
            "region_id":85681715,
            "venue_id":1058727415
        }
    ],
    "wof:id":1058727415,
    "wof:lastmodified":1473538332,
    "wof:name":"Rafael Callens",
    "wof:parent_id":102546461,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.4450159073,
    51.1560554504,
    4.4450159073,
    51.1560554504
],
  "geometry": {"coordinates":[4.4450159073,51.1560554504],"type":"Point"}
}