{
  "id": 1041629123,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.430850029,51.2347755432,4.430850029,51.2347755432",
    "geom:latitude":51.234776,
    "geom:longitude":4.43085,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Denderstraat",
    "sg:city":"Antwerpen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riaux de construction B\u00e9ton pr\u00eat \u00e0 l'emploi Fab",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 3 231 08 54",
    "sg:postcode":"2060",
    "sg:province":"Antwerpen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801623,
        102191581,
        85632997,
        404227357,
        101748099,
        102050005,
        85681715
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1HI5kZGXe7CtTooIBpKrjZ_51.234776_4.430850@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473476486,
    "wof:geomhash":"38be1f99e259b20452ea1eefc5d0b541",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102050005,
            "locality_id":101748099,
            "macroregion_id":404227357,
            "neighbourhood_id":85801623,
            "region_id":85681715,
            "venue_id":1041629123
        }
    ],
    "wof:id":1041629123,
    "wof:lastmodified":1473476486,
    "wof:name":"Dranaco",
    "wof:parent_id":85801623,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.430850029,
    51.2347755432,
    4.430850029,
    51.2347755432
],
  "geometry": {"coordinates":[4.430850029,51.2347755432],"type":"Point"}
}