{
  "id": 1058447093,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rue Du Si\u00c8ge 17 Villers-le-bouillet Li\u00e8ge 4530",
    "addr:housenumber":"17",
    "addr:postcode":"4530",
    "addr:street":"Rue Du Sie\u0300Ge",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.2221908569,50.5961151123,5.2221908569,50.5961151123",
    "geom:latitude":50.596115,
    "geom:longitude":5.222191,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du Si\u00c8ge 17",
    "sg:city":"Villers-le-bouillet",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00e9decins and sp\u00e9cialistes",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 19 56 66 31",
    "sg:postcode":"4530",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7EWYI4Lf615pl6mNYGxYLk_50.596115_5.222191@1306268510"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473525534,
    "wof:geomhash":"34f839d2e8a0f2d61d4ecf5a52dfbcce",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058447093,
    "wof:lastmodified":1473721971,
    "wof:name":"Patricia Debeche",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.2221908569,
    50.5961151123,
    5.2221908569,
    50.5961151123
],
  "geometry": {"coordinates":[5.2221908569,50.5961151123],"type":"Point"}
}