{
  "id": 1058413237,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.0145730972,50.714805603,6.0145730972,50.714805603",
    "geom:latitude":50.714806,
    "geom:longitude":6.014573,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue De Li\u00c8ge 189",
    "sg:city":"Kelmis/la Calamine",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines. Textiles",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 87 65 33 91",
    "sg:postcode":"4721",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681691,
        85632997,
        85794893,
        102049935
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6jME7C7T9LWLnK3t6M7LFk_50.714806_6.014573@1306268505"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523824,
    "wof:geomhash":"1a315a829be657745c79998c1a6b650f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049935,
            "neighbourhood_id":85794893,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1058413237
        }
    ],
    "wof:id":1058413237,
    "wof:lastmodified":1473523824,
    "wof:name":"Bazar Du Matelas",
    "wof:parent_id":85794893,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.0145730972,
    50.714805603,
    6.0145730972,
    50.714805603
],
  "geometry": {"coordinates":[6.0145730972,50.714805603],"type":"Point"}
}