{
  "id": 1058025781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.7079770565,50.6189002991,3.7079770565,50.6189002991",
    "geom:latitude":50.6189,
    "geom:longitude":3.707977,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chauss\u00c9e De Tournai 273",
    "sg:city":"Ath",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fabrication and montage de mobilier. Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines. P",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 68 28 33 17",
    "sg:postcode":"7812",
    "sg:province":"Hainaut",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1a3CYGmSdSJi1kTscMk7lG_50.618900_3.707977@1306268429"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473506505,
    "wof:geomhash":"eb607f460b0fb43f3cad40c9792e127f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058025781,
    "wof:lastmodified":1473506505,
    "wof:name":"Daniel Leclercq",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.7079770565,
    50.6189002991,
    3.7079770565,
    50.6189002991
],
  "geometry": {"coordinates":[3.7079770565,50.6189002991],"type":"Point"}
}