{
  "id": 1041571475,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rue G\u00c9n\u00c9ral Fiv\u00c9 84 Etterbeek/etterbeek Bruxelles-Capitale 1040",
    "addr:housenumber":"84",
    "addr:postcode":"1040",
    "addr:street":"Rue Ge\u0301Ne\u0301Ral Five\u0301",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.397649765,50.8309288025,4.397649765,50.8309288025",
    "geom:latitude":50.830929,
    "geom:longitude":4.39765,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue G\u00c9n\u00c9ral Fiv\u00c9 84",
    "sg:city":"Etterbeek/etterbeek",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Cr\u00e8ches and garderies d'enfants",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 736 55 91",
    "sg:postcode":"1040",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801521,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_269cMRvA4OVr1UzWKvKv3n_50.830929_4.397650@1306268394"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473474098,
    "wof:geomhash":"920b836b3404572a96382bf19bbb7d7b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85801521,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1041571475
        }
    ],
    "wof:id":1041571475,
    "wof:lastmodified":1473719956,
    "wof:name":"De Kollebloem",
    "wof:parent_id":85801521,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.397649765,
    50.8309288025,
    4.397649765,
    50.8309288025
],
  "geometry": {"coordinates":[4.397649765,50.8309288025],"type":"Point"}
}