{
  "id": 1058394837,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.6715199947,51.0122909546,3.6715199947,51.0122909546",
    "geom:latitude":51.012291,
    "geom:longitude":3.67152,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Jeroom Duquesnoylaan 1",
    "sg:city":"Gent",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel m\u00e9dical and orthop\u00e9dique and proth\u00e8ses Fab",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 9 222 82 83",
    "sg:postcode":"9051",
    "sg:province":"Oost-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681733,
        85632997,
        85801879,
        102049989
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_73aXm5udNjPqQ6rAoziC0F_51.012291_3.671520@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473522997,
    "wof:geomhash":"cc3e12f1de6c52cbb93bee42917b3d2f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049989,
            "neighbourhood_id":85801879,
            "region_id":85681733,
            "venue_id":1058394837
        }
    ],
    "wof:id":1058394837,
    "wof:lastmodified":1473522997,
    "wof:name":"Camerlynck",
    "wof:parent_id":85801879,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.6715199947,
    51.0122909546,
    3.6715199947,
    51.0122909546
],
  "geometry": {"coordinates":[3.6715199947,51.0122909546],"type":"Point"}
}