{
  "id": 1041538525,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.5848240852,50.6316795349,5.5848240852,50.6316795349",
    "geom:latitude":50.63168,
    "geom:longitude":5.584824,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Gretry 191",
    "sg:city":"Liege",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Air conditionn\u00e9 and ventilation. Installation \u00e9lectrique r\u00e9sidentielle. Plomberie, chauffage and ins",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 4 384 55 83",
    "sg:postcode":"4020",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862027,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101748083,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0iDIKpJuxRMWrje0V1Kdgq_50.631680_5.584824@1306268331"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473472737,
    "wof:geomhash":"d7f0d35ec64ac4a04cf60420cfef9a91",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101748083,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85862027,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1041538525
        }
    ],
    "wof:id":1041538525,
    "wof:lastmodified":1473472737,
    "wof:name":"Jean-charles Amand",
    "wof:parent_id":85862027,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.5848240852,
    50.6316795349,
    5.5848240852,
    50.6316795349
],
  "geometry": {"coordinates":[5.5848240852,50.6316795349],"type":"Point"}
}