{
  "id": 1058731175,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.242205143,51.0998497009,4.242205143,51.0998497009",
    "geom:latitude":51.09985,
    "geom:longitude":4.242205,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Edmond Vleminckxstraat 81",
    "sg:city":"Bornem",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Salles de conf\u00e9rences and de r\u00e9ceptions. Caf\u00e9s",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 3 889 31 96",
    "sg:postcode":"2880",
    "sg:province":"Antwerpen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4phcTCmotCqYgmDRSELxSu_51.099850_4.242205@1306268561"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473538507,
    "wof:geomhash":"a824d9e9d1be8b5af2b880d448d90cc2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058731175,
    "wof:lastmodified":1473538507,
    "wof:name":"D'oude Poort",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.242205143,
    51.0998497009,
    4.242205143,
    51.0998497009
],
  "geometry": {"coordinates":[4.242205143,51.0998497009],"type":"Point"}
}