{
  "id": 1041800759,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rue Bois-l'ev\u00caque 31 Li\u00c8ge Li\u00e8ge 4000",
    "addr:housenumber":"31",
    "addr:postcode":"4000",
    "addr:street":"Rue Bois-L'Eve \u0302Que",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.5610990524,50.62865448,5.5610990524,50.62865448",
    "geom:latitude":50.628654,
    "geom:longitude":5.561099,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Bois-l'ev\u00caque 31",
    "sg:city":"Li\u00c8ge",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Artsen and specialisten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 4 252 89 15",
    "sg:postcode":"4000",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862077,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101748083,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_76MmaFsO4ZeYKpaRNEXH5U_50.628654_5.561099@1306268341"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473483673,
    "wof:geomhash":"ed546affc29fb563d7d3d64a03ac02de",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101748083,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85862077,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1041800759
        }
    ],
    "wof:id":1041800759,
    "wof:lastmodified":1473719625,
    "wof:name":"Alain Van Garsse-lysens",
    "wof:parent_id":85862077,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.5610990524,
    50.62865448,
    5.5610990524,
    50.62865448
],
  "geometry": {"coordinates":[5.5610990524,50.62865448],"type":"Point"}
}