{
  "id": 1042213325,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.2849850655,50.8378715515,4.2849850655,50.8378715515",
    "geom:latitude":50.837872,
    "geom:longitude":4.284985,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bld. S. Dupuis",
    "sg:city":"Anderlecht",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Electrom\u00e9nager, t\u00e9l\u00e9visions and radios. R\u00e9parations d'appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers. Mat\u00e9riel de T\u00e9l\u00e9com",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 522 98 47",
    "sg:postcode":"1070",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800971,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5DLoaJ3ogq9cgnnC0qEG2i_50.837872_4.284985@1306268417"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473502566,
    "wof:geomhash":"ef6f7602721f7eda6794f7e8e7e62d30",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85800971,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1042213325
        }
    ],
    "wof:id":1042213325,
    "wof:lastmodified":1473502566,
    "wof:name":"Eldi",
    "wof:parent_id":85800971,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.2849850655,
    50.8378715515,
    4.2849850655,
    50.8378715515
],
  "geometry": {"coordinates":[4.2849850655,50.8378715515],"type":"Point"}
}