{
  "id": 1042028463,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.2206501961,50.457408905,6.2206501961,50.457408905",
    "geom:latitude":50.457409,
    "geom:longitude":6.22065,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Zur Dom\u00c4ne 37",
    "sg:city":"B\u00dctgenbach/butgenbach",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Restaurant",
            "subcategory":"",
            "type":"Food & Drink"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 80 64 28 33",
    "sg:postcode":"4750",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "sg:tags":[
        "caf\u00e9s",
        "\u00e0",
        "emporter",
        "fast"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2J0aTfFpJYdFOygu29O3uN_50.457409_6.220650@1306268380"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473493380,
    "wof:geomhash":"e0185fe69463f10a6cb09ac79b8f4974",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1042028463,
    "wof:lastmodified":1473493380,
    "wof:name":"Zum Grunen Jager Caf\u00c9",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "caf\u00e9s",
        "\u00e0",
        "emporter",
        "fast"
    ]
},
  "bbox": [
    6.2206501961,
    50.457408905,
    6.2206501961,
    50.457408905
],
  "geometry": {"coordinates":[6.2206501961,50.457408905],"type":"Point"}
}