{
  "id": 1041629421,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.3405270576,50.8304862976,4.3405270576,50.8304862976",
    "geom:latitude":50.830486,
    "geom:longitude":4.340527,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Vanderschrick 76",
    "sg:city":"Saint-gilles",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel m\u00e9dical and orthop\u00e9dique and proth\u00e8ses Fab",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 538 51 00",
    "sg:postcode":"1060",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801903,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_69wBSStnqu7Hnb1IyAqA2L_50.830486_4.340527@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473476498,
    "wof:geomhash":"21150857690375012f2937c8f00f7cae",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85801903,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1041629421
        }
    ],
    "wof:id":1041629421,
    "wof:lastmodified":1473476498,
    "wof:name":"J.doulamis",
    "wof:parent_id":85801903,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.3405270576,
    50.8304862976,
    4.3405270576,
    50.8304862976
],
  "geometry": {"coordinates":[4.3405270576,50.8304862976],"type":"Point"}
}