{
  "id": 1058726489,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Wurmstraat 7 Evergem Oost-Vlaanderen 9940",
    "addr:housenumber":"7",
    "addr:postcode":"9940",
    "addr:street":"Wurmstraat;Oost-Vlaanderen",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2017-11-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.6708750725,51.1236000061,3.6708750725,51.1236000061",
    "geom:latitude":51.1236,
    "geom:longitude":3.670875,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "sg:address":"Wurmstraat 7",
    "sg:city":"Evergem",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"R\u00e9paration and restauration de meubles. Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 9 357 31 46",
    "sg:postcode":"9940",
    "sg:province":"Oost-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_25tRKCmrM7UCeWhoy2PRRg_51.123600_3.670875@1306268560"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473538300,
    "wof:geomhash":"d9f3824edafc591968fbf61dde63e433",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058726489,
    "wof:lastmodified":1510942559,
    "wof:name":"Johan Van Den Bulcke",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[
        1058873255,
        1058870261
    ],
    "wof:supersedes":[
        1058413081,
        1058181647,
        1058181649,
        1058726491,
        1058409161,
        1058409159,
        1058413083
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.6708750725,
    51.1236000061,
    3.6708750725,
    51.1236000061
],
  "geometry": {"coordinates":[3.6708750725,51.1236000061],"type":"Point"}
}