{
  "id": 1042212657,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.9169130325,51.0362854004,3.9169130325,51.0362854004",
    "geom:latitude":51.036285,
    "geom:longitude":3.916913,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Vaarstraat 1",
    "sg:city":"Laarne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Electrom\u00e9nager, t\u00e9l\u00e9visions and radios. Mat\u00e9riel de T\u00e9l\u00e9communication",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 9 367 75 72",
    "sg:postcode":"9270",
    "sg:province":"Oost-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_69LPWjoGInWUbM6WxFPVTe_51.036285_3.916913@1306268416"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473502536,
    "wof:geomhash":"da7b3b1984b3d64f20c91faf1800902a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1042212657,
    "wof:lastmodified":1473502536,
    "wof:name":"Pletinck Paul",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.9169130325,
    51.0362854004,
    3.9169130325,
    51.0362854004
],
  "geometry": {"coordinates":[3.9169130325,51.0362854004],"type":"Point"}
}