{
  "id": 1041571587,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.3191428185,50.8057556152,4.3191428185,50.8057556152",
    "geom:latitude":50.805756,
    "geom:longitude":4.319143,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avenue De Fl\u00c9ron 3",
    "sg:city":"Vorst/forest",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Cr\u00e8ches and garderies d'enfants. Activit\u00e9s d\u00b4action sociale sans h\u00e9bergement",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 376 52 00",
    "sg:postcode":"1190",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801557,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2CzU4pfrImTOKxAMUI4Q5G_50.805756_4.319143@1306268394"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473474103,
    "wof:geomhash":"d78d1774329cbd48fbcf64675d9eb43c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85801557,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1041571587
        }
    ],
    "wof:id":1041571587,
    "wof:lastmodified":1473474103,
    "wof:name":"Cr\u00c8che Bercail Forestois",
    "wof:parent_id":85801557,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.3191428185,
    50.8057556152,
    4.3191428185,
    50.8057556152
],
  "geometry": {"coordinates":[4.3191428185,50.8057556152],"type":"Point"}
}