{
  "id": 1058411741,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.5783600807,50.8924865723,4.5783600807,50.8924865723",
    "geom:latitude":50.892487,
    "geom:longitude":4.57836,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Leuvensesteenweg 781",
    "sg:city":"Kortenberg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 759 89 91",
    "sg:postcode":"3071",
    "sg:province":"Vlaams-Brabant",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1sLMiRXMNt1sCcfAC04HKM_50.892487_4.578360@1306268504"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523763,
    "wof:geomhash":"eeb312b5aca26031273e49ba99460744",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058411741,
    "wof:lastmodified":1473523763,
    "wof:name":"Meubelcentrale Heylen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.5783600807,
    50.8924865723,
    4.5783600807,
    50.8924865723
],
  "geometry": {"coordinates":[4.5783600807,50.8924865723],"type":"Point"}
}