{
  "id": 1042265341,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.9208807945,50.2801971436,5.9208807945,50.2801971436",
    "geom:latitude":50.280197,
    "geom:longitude":5.920881,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Des Chars-\u00c0-boeufs 12",
    "sg:city":"Vielsalm",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Enseignement secondaire g\u00e9n\u00e9ral. Enseignement secondaire technique and professionnel. Biblioth\u00e8ques ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 80 21 62 08",
    "sg:postcode":"6690",
    "sg:province":"Luxembourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3uQpf6GpJ7c22Ulb4crPr5_50.280197_5.920881@1306268424"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473505006,
    "wof:geomhash":"cd5663c9e3f30539989c66fd79d781a7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1042265341,
    "wof:lastmodified":1473505006,
    "wof:name":"Institut Du Sacr\u00c9-coeur",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.9208807945,
    50.2801971436,
    5.9208807945,
    50.2801971436
],
  "geometry": {"coordinates":[5.9208807945,50.2801971436],"type":"Point"}
}