{
  "id": 1058411131,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.0327057838,50.7171516418,6.0327057838,50.7171516418",
    "geom:latitude":50.717152,
    "geom:longitude":6.032706,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Roter Pfuhl 25",
    "sg:city":"Kelmis/la Calamine",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 87 63 06 06",
    "sg:postcode":"4728",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681691,
        85632997,
        85794893,
        102049935
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7mGVsTfv5qYtcD0HfK6t6Q_50.717152_6.032706@1306268504"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523740,
    "wof:geomhash":"a86b70c20760a1a35104b6fd69ff6fe9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049935,
            "neighbourhood_id":85794893,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1058411131
        }
    ],
    "wof:id":1058411131,
    "wof:lastmodified":1473523740,
    "wof:name":"Fa. Bircken",
    "wof:parent_id":85794893,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.0327057838,
    50.7171516418,
    6.0327057838,
    50.7171516418
],
  "geometry": {"coordinates":[6.0327057838,50.7171516418],"type":"Point"}
}