{
  "id": 1058413125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.0977458954,50.9436264038,4.0977458954,50.9436264038",
    "geom:latitude":50.943626,
    "geom:longitude":4.097746,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Waverstraat 16",
    "sg:city":"Moorsel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines. Mobilier and \u00e9quipement m\u00e9nager Mat\u00e9ri",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 53 70 47 73",
    "sg:postcode":"9310",
    "sg:province":"Oost-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2JQjMofuYMBq0NK0vrUghf_50.943626_4.097746@1306268505"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523820,
    "wof:geomhash":"9cd9f509a571bac233f51da450d8e66d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058413125,
    "wof:lastmodified":1473523820,
    "wof:name":"Van Praet Interieur & Kantoorinrichting",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.0977458954,
    50.9436264038,
    4.0977458954,
    50.9436264038
],
  "geometry": {"coordinates":[4.0977458954,50.9436264038],"type":"Point"}
}