{
  "id": 1058078107,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.8697757721,49.6491928101,5.8697757721,49.6491928101",
    "geom:latitude":49.649193,
    "geom:longitude":5.869776,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Zone Artisanale Weyler 29",
    "sg:city":"Arlon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fruits and l\u00e9gumes. Fruits and l\u00e9gumes Producteurs de l\u00e9gumes",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 63 23 04 80",
    "sg:postcode":"6706",
    "sg:province":"Luxembourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5OjTYER7UFD9uXTiLLOlMd_49.649193_5.869776@1306268440"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473508643,
    "wof:geomhash":"37a5b510d711555ba252dfe8766dfaa0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058078107,
    "wof:lastmodified":1473508643,
    "wof:name":"Vegepack",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.8697757721,
    49.6491928101,
    5.8697757721,
    49.6491928101
],
  "geometry": {"coordinates":[5.8697757721,49.6491928101],"type":"Point"}
}