{
  "id": 1058395713,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.5319099426,50.9951858521,5.5319099426,50.9951858521",
    "geom:latitude":50.995186,
    "geom:longitude":5.53191,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Andr\u00c9 Dumontlaan 31",
    "sg:city":"Genk",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel m\u00e9dical and orthop\u00e9dique and proth\u00e8ses Fab",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 89 38 31 28",
    "sg:postcode":"3600",
    "sg:province":"Limburg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7LrDAnuG56QOh2seOLda5O_50.995186_5.531910@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523032,
    "wof:geomhash":"c6d1148565f4fc69c850f7912a9dc7c4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058395713,
    "wof:lastmodified":1473523032,
    "wof:name":"Tandartsenpraktijk Boyen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.5319099426,
    50.9951858521,
    5.5319099426,
    50.9951858521
],
  "geometry": {"coordinates":[5.5319099426,50.9951858521],"type":"Point"}
}