{
  "id": 1042029551,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.6521949768,50.9337005615,3.6521949768,50.9337005615",
    "geom:latitude":50.933701,
    "geom:longitude":3.652195,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Scheldekant 2",
    "sg:city":"Gavere",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00e9s. Salles de conf\u00e9rences and de r\u00e9ceptions",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 9 384 44 89",
    "sg:postcode":"9890",
    "sg:province":"Oost-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6P3fo6lFXW5n5PjTV9pb1x_50.933701_3.652195@1306268381"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473493424,
    "wof:geomhash":"6309e5ff9dc14bf84223ff3dd07eea76",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1042029551,
    "wof:lastmodified":1473493424,
    "wof:name":"De Klaproos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.6521949768,
    50.9337005615,
    3.6521949768,
    50.9337005615
],
  "geometry": {"coordinates":[3.6521949768,50.9337005615],"type":"Point"}
}