{
  "id": 1041631243,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.1620998383,50.8723297119,4.1620998383,50.8723297119",
    "geom:latitude":50.87233,
    "geom:longitude":4.1621,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Assesteenweg 236",
    "sg:city":"Ternat",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines. Fabrication and montage de mobilier",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 582 53 03",
    "sg:postcode":"1742",
    "sg:province":"Vlaams-Brabant",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Cph4fWiu0uSYUydtfiyiw_50.872330_4.162100@1306268505"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473476567,
    "wof:geomhash":"9bdfe6ab928dd3ac1846896f28dfe88c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1041631243,
    "wof:lastmodified":1473476567,
    "wof:name":"Keukens Van Der Cruys",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.1620998383,
    50.8723297119,
    4.1620998383,
    50.8723297119
],
  "geometry": {"coordinates":[4.1620998383,50.8723297119],"type":"Point"}
}