{
  "id": 1058228445,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Moresneter Strasse 27 Kelmis/la Calamine Li\u00e8ge 4720",
    "addr:housenumber":"27",
    "addr:postcode":"4720",
    "addr:street":"Moresneter Strasse",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.0100870132,50.7188339233,6.0100870132,50.7188339233",
    "geom:latitude":50.718834,
    "geom:longitude":6.010087,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Moresneter Strasse 27",
    "sg:city":"Kelmis/la Calamine",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Industri\u00eble and commerci\u00eble bouw",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 87 65 81 75",
    "sg:postcode":"4720",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681691,
        85632997,
        85794893,
        102049935
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5vLiZDrFPO4U1hZZD8Lilt_50.718834_6.010087@1306268471"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473515463,
    "wof:geomhash":"649740addaeaeb6185bfdc0217b7658b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049935,
            "neighbourhood_id":85794893,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1058228445
        }
    ],
    "wof:id":1058228445,
    "wof:lastmodified":1473722442,
    "wof:name":"Patrice Dessy",
    "wof:parent_id":85794893,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.0100870132,
    50.7188339233,
    6.0100870132,
    50.7188339233
],
  "geometry": {"coordinates":[6.0100870132,50.7188339233],"type":"Point"}
}