{
  "id": 1058575991,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.7530450821,51.0655822754,3.7530450821,51.0655822754",
    "geom:latitude":51.065582,
    "geom:longitude":3.753045,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Antwerpsesteenweg 371",
    "sg:city":"Gent",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Pi\u00e8ces and accessoires de v\u00e9hicules automobiles D\u00e9taillants en pi\u00e8ces and accessoires de voitures",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 9 228 24 08",
    "sg:postcode":"9040",
    "sg:province":"Oost-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801899,
        102191581,
        85632997,
        404227357,
        101748093,
        102049989,
        85681733
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6L0X3X59C4UYQ7LIW0RwNZ_51.065582_3.753045@1306268533"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473531572,
    "wof:geomhash":"a24ba791a11057b24a1dc8231fbc1085",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049989,
            "locality_id":101748093,
            "macroregion_id":404227357,
            "neighbourhood_id":85801899,
            "region_id":85681733,
            "venue_id":1058575991
        }
    ],
    "wof:id":1058575991,
    "wof:lastmodified":1473531572,
    "wof:name":"Bandencentrale De Geyter",
    "wof:parent_id":85801899,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.7530450821,
    51.0655822754,
    3.7530450821,
    51.0655822754
],
  "geometry": {"coordinates":[3.7530450821,51.0655822754],"type":"Point"}
}