{
  "id": 1058435065,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.3689889908,50.7730026245,4.3689889908,50.7730026245",
    "geom:latitude":50.773003,
    "geom:longitude":4.368989,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avenue Des Aub\u00c9pines 152ba",
    "sg:city":"Ukkel/uccle",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00e9decins and sp\u00e9cialistes",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 372 05 07",
    "sg:postcode":"1180",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801965,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101913249,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_53Bl8VMZFsqDegT4RinJNm_50.773003_4.368989@1306268509"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473524965,
    "wof:geomhash":"59d86bdcb9969d15d01a5f07b9a5a1dc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101913249,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85801965,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1058435065
        }
    ],
    "wof:id":1058435065,
    "wof:lastmodified":1473524965,
    "wof:name":"Fran\u00c7oise Decelle",
    "wof:parent_id":85801965,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.3689889908,
    50.7730026245,
    4.3689889908,
    50.7730026245
],
  "geometry": {"coordinates":[4.3689889908,50.7730026245],"type":"Point"}
}