{
  "id": 1058394409,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.4012842178,50.6831855774,4.4012842178,50.6831855774",
    "geom:latitude":50.683186,
    "geom:longitude":4.401284,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ch. De Nivelles 95",
    "sg:city":"Braine-l`alleud",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel de T\u00e9l\u00e9communication. Fabrication and montage de mobilier. Electrom\u00e9nager, t\u00e9l\u00e9visions and ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 387 33 33",
    "sg:postcode":"1420",
    "sg:province":"Brabant Wallon",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_56zgKgPw3fjCUASvyJo4Tk_50.683186_4.401284@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473522978,
    "wof:geomhash":"402420bbc3ae5835b2de0d8502d9b3ae",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058394409,
    "wof:lastmodified":1473522978,
    "wof:name":"Euro Center",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.4012842178,
    50.6831855774,
    4.4012842178,
    50.6831855774
],
  "geometry": {"coordinates":[4.4012842178,50.6831855774],"type":"Point"}
}