{
  "id": 1042094895,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.3070940971,50.9067420959,4.3070940971,50.9067420959",
    "geom:latitude":50.906742,
    "geom:longitude":4.307094,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"De Ridderlaan 90",
    "sg:city":"Wemmel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Cr\u00e9dit \u00e0 la consommation. Pr\u00eats hypoth\u00e9caires and cr\u00e9dits immobiliers. Assurances",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 461 21 19",
    "sg:postcode":"1780",
    "sg:province":"Vlaams-Brabant",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801105,
        102191581,
        85632997,
        404227357,
        101754337,
        102049973,
        85681731
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5BqLtJbgCahZdOWFxt8p9Q_50.906742_4.307094@1306268394"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473496167,
    "wof:geomhash":"803a45933b38da9d4a5d71cd63432efe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049973,
            "locality_id":101754337,
            "macroregion_id":404227357,
            "neighbourhood_id":85801105,
            "region_id":85681731,
            "venue_id":1042094895
        }
    ],
    "wof:id":1042094895,
    "wof:lastmodified":1473496167,
    "wof:name":"Mahieu",
    "wof:parent_id":85801105,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.3070940971,
    50.9067420959,
    4.3070940971,
    50.9067420959
],
  "geometry": {"coordinates":[4.3070940971,50.9067420959],"type":"Point"}
}