{
  "id": 1042029569,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.8785419464,50.8418998718,2.8785419464,50.8418998718",
    "geom:latitude":50.8419,
    "geom:longitude":2.878542,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hommelhofstraat 1",
    "sg:city":"Ieper",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Caf\u00e9s. Salles de conf\u00e9rences and de r\u00e9ceptions",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 57 20 11 76",
    "sg:postcode":"8900",
    "sg:province":"West-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_22q18tLxjd0ODnEKdxHfOW_50.841900_2.878542@1306268381"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473493426,
    "wof:geomhash":"e4aa64e3d6f08ecb7960e26de6a840b5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1042029569,
    "wof:lastmodified":1473493426,
    "wof:name":"Feestzaal Willem Tell",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.8785419464,
    50.8418998718,
    2.8785419464,
    50.8418998718
],
  "geometry": {"coordinates":[2.8785419464,50.8418998718],"type":"Point"}
}