{
  "id": 1058731223,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.865196228,51.3557472229,4.865196228,51.3557472229",
    "geom:latitude":51.355747,
    "geom:longitude":4.865196,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Leopoldstraat 43",
    "sg:city":"Merksplas",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Salles de conf\u00e9rences and de r\u00e9ceptions. Caf\u00e9s",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 14 63 32 49",
    "sg:postcode":"2330",
    "sg:province":"Antwerpen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_28Nfy75JouZ7KZlFeNmQNn_51.355747_4.865196@1306268561"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473538508,
    "wof:geomhash":"3c70c4024a2369d34bd53a965b2b1055",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058731223,
    "wof:lastmodified":1473538508,
    "wof:name":"Van Dijck",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.865196228,
    51.3557472229,
    4.865196228,
    51.3557472229
],
  "geometry": {"coordinates":[4.865196228,51.3557472229],"type":"Point"}
}