{
  "id": 1058438657,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.2802228928,50.8204994202,3.2802228928,50.8204994202",
    "geom:latitude":50.820499,
    "geom:longitude":3.280223,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Andr\u00c9 Devaerelaan 75",
    "sg:city":"Kortrijk",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00e9decins and sp\u00e9cialistes",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 56 22 55 99",
    "sg:postcode":"8500",
    "sg:province":"West-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2U5fzceHPj7So23dQUDIJ6_50.820499_3.280223@1306268509"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473525139,
    "wof:geomhash":"d796314fc03a8ba74775a15e49c1c110",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058438657,
    "wof:lastmodified":1473525139,
    "wof:name":"J. Van Severen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.2802228928,
    50.8204994202,
    3.2802228928,
    50.8204994202
],
  "geometry": {"coordinates":[3.2802228928,50.8204994202],"type":"Point"}
}