{
  "id": 1058394643,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rue Gray 9 Etterbeek Bruxelles-Capitale 1040",
    "addr:housenumber":"9",
    "addr:postcode":"1040",
    "addr:street":"Rue Gray",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.3808588982,50.8364448547,4.3808588982,50.8364448547",
    "geom:latitude":50.836445,
    "geom:longitude":4.380859,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Gray 9",
    "sg:city":"Etterbeek",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel de T\u00e9l\u00e9communication. Studios photographiques. Equipement photographique",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 647 51 28",
    "sg:postcode":"1040",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801123,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4PozwplSN0BZqYIXdj3d0v_50.836445_4.380859@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473522988,
    "wof:geomhash":"11f849e4c5bdbf10467887a061f80ad1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85801123,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1058394643
        }
    ],
    "wof:id":1058394643,
    "wof:lastmodified":1473721371,
    "wof:name":"Positif Les Ann\u00c9es Lumi\u00c8res",
    "wof:parent_id":85801123,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.3808588982,
    50.8364448547,
    4.3808588982,
    50.8364448547
],
  "geometry": {"coordinates":[4.3808588982,50.8364448547],"type":"Point"}
}