{
  "id": 1058216073,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.0318331718,50.6305046082,6.0318331718,50.6305046082",
    "geom:latitude":50.630505,
    "geom:longitude":6.031833,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Place Du March\u00c9 13",
    "sg:city":"Eupen/eupen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"H\u00f4tels. Caf\u00e9s",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 87 74 39 97",
    "sg:postcode":"4700",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3JKJljt0BAEpkPq1P90TKk_50.630505_6.031833@1306268469"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473514912,
    "wof:geomhash":"cf2f54c935453fd0883b6bbacb3208ef",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058216073,
    "wof:lastmodified":1473514912,
    "wof:name":"Pension-caf\u00c9 Zum Golden Anker",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.0318331718,
    50.6305046082,
    6.0318331718,
    50.6305046082
],
  "geometry": {"coordinates":[6.0318331718,50.6305046082],"type":"Point"}
}