{
  "id": 1058410943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.5812380314,51.1751785278,3.5812380314,51.1751785278",
    "geom:latitude":51.175179,
    "geom:longitude":3.581238,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gentsesteenweg 77a",
    "sg:city":"Eeklo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 9 376 95 95",
    "sg:postcode":"9900",
    "sg:province":"Oost-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6d2zZ74FNmv3NqTotBeBU8_51.175179_3.581238@1306268504"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523733,
    "wof:geomhash":"fa3e3d9fae8ce3894bb5c2b2aedf4c68",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058410943,
    "wof:lastmodified":1473523733,
    "wof:name":"Cretel J",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.5812380314,
    51.1751785278,
    3.5812380314,
    51.1751785278
],
  "geometry": {"coordinates":[3.5812380314,51.1751785278],"type":"Point"}
}