{
  "id": 1058412907,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.8267168999,50.5775032043,5.8267168999,50.5775032043",
    "geom:latitude":50.577503,
    "geom:longitude":5.826717,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue E. Vandervelde 129",
    "sg:city":"Pepinster",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines. Fabrication and montage de mobilier",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 87 33 29 30",
    "sg:postcode":"4860",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_70tOeoSUJVSQydXukzexhN_50.577503_5.826717@1306268505"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523813,
    "wof:geomhash":"92c704b80f7cc402aae9e10e5de4eafa",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058412907,
    "wof:lastmodified":1473523813,
    "wof:name":"Sedem",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.8267168999,
    50.5775032043,
    5.8267168999,
    50.5775032043
],
  "geometry": {"coordinates":[5.8267168999,50.5775032043],"type":"Point"}
}