{
  "id": 1058727505,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.2519860268,51.2159805298,4.2519860268,51.2159805298",
    "geom:latitude":51.215981,
    "geom:longitude":4.251986,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Yzerhand 28",
    "sg:city":"Beveren",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"R\u00e9parations d'appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers. Electrom\u00e9nager, t\u00e9l\u00e9visions and radios. Installation \u00e9lectr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 3 775 88 07",
    "sg:postcode":"9120",
    "sg:province":"Oost-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801609,
        102191581,
        85632997,
        404227357,
        101838989,
        102049997,
        85681733
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2lZBvQa2BuEREqlS3651RD_51.215981_4.251986@1306268560"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473538336,
    "wof:geomhash":"ba2afdfa57ac4a45a983b6b32baf8648",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049997,
            "locality_id":101838989,
            "macroregion_id":404227357,
            "neighbourhood_id":85801609,
            "region_id":85681733,
            "venue_id":1058727505
        }
    ],
    "wof:id":1058727505,
    "wof:lastmodified":1473538336,
    "wof:name":"De Munck Electro & Kado",
    "wof:parent_id":85801609,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.2519860268,
    51.2159805298,
    4.2519860268,
    51.2159805298
],
  "geometry": {"coordinates":[4.2519860268,51.2159805298],"type":"Point"}
}