{
  "id": 1042192893,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.5773139,50.6437835693,5.5773139,50.6437835693",
    "geom:latitude":50.643784,
    "geom:longitude":5.577314,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue De La Cath\u00c9drale 3",
    "sg:city":"Li\u00c8ge",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Eclairage et \u00e9quipements du foyer. Textiles",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 4 223 49 93",
    "sg:postcode":"4000",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862065,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101748083,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4Zk5S4dZ37K7hvF7O7vhUX_50.643784_5.577314@1306268412"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473501528,
    "wof:geomhash":"63651b40d8e43067e71689ce2d366cd6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101748083,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85862065,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1042192893
        }
    ],
    "wof:id":1042192893,
    "wof:lastmodified":1473501528,
    "wof:name":"Maison Nelissen",
    "wof:parent_id":85862065,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.5773139,
    50.6437835693,
    5.5773139,
    50.6437835693
],
  "geometry": {"coordinates":[5.5773139,50.6437835693],"type":"Point"}
}