{
  "id": 1058395039,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.2872209549,50.8260574341,3.2872209549,50.8260574341",
    "geom:latitude":50.826057,
    "geom:longitude":3.287221,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gravin Beatrijslaan 24",
    "sg:city":"Kortrijk",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel m\u00e9dical and orthop\u00e9dique and proth\u00e8ses Fab",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 56 21 54 03",
    "sg:postcode":"8500",
    "sg:province":"West-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5ktmaYkkwLCeSQNCj3LImV_50.826057_3.287221@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523004,
    "wof:geomhash":"4a648829b806e7e085389129b0bc5c31",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058395039,
    "wof:lastmodified":1473523004,
    "wof:name":"Francis Verdeyen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.2872209549,
    50.8260574341,
    3.2872209549,
    50.8260574341
],
  "geometry": {"coordinates":[3.2872209549,50.8260574341],"type":"Point"}
}