{
  "id": 1058576269,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.3585300446,50.8217964172,4.3585300446,50.8217964172",
    "geom:latitude":50.821796,
    "geom:longitude":4.35853,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du Pr\u00c9v\u00d4t 33",
    "sg:city":"Elsene/ixelles",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Pi\u00e8ces and accessoires de v\u00e9hicules automobiles Gr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 537 60 76",
    "sg:postcode":"1050",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800787,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0x6Ka3F7V5empb8iJoKkzY_50.821796_4.358530@1306268533"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473531583,
    "wof:geomhash":"f56b24bd3c73f43d99911bab2370f0d4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85800787,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1058576269
        }
    ],
    "wof:id":1058576269,
    "wof:lastmodified":1473531583,
    "wof:name":"Indima",
    "wof:parent_id":85800787,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.3585300446,
    50.8217964172,
    4.3585300446,
    50.8217964172
],
  "geometry": {"coordinates":[4.3585300446,50.8217964172],"type":"Point"}
}