{
  "id": 1058727337,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.3163590431,50.836566925,4.3163590431,50.836566925",
    "geom:latitude":50.836567,
    "geom:longitude":4.316359,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Wayez 17",
    "sg:city":"Anderlecht/anderlecht",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"R\u00e9parations d'appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers. Electrom\u00e9nager, t\u00e9l\u00e9visions and radios",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 523 42 35",
    "sg:postcode":"1070",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801525,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6giHyy73t39YfyOoKOVeJa_50.836567_4.316359@1306268560"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473538329,
    "wof:geomhash":"8e83df9382087801f199b6296e4bce14",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85801525,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1058727337
        }
    ],
    "wof:id":1058727337,
    "wof:lastmodified":1473538329,
    "wof:name":"Maison Electrica",
    "wof:parent_id":85801525,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.3163590431,
    50.836566925,
    4.3163590431,
    50.836566925
],
  "geometry": {"coordinates":[4.3163590431,50.836566925],"type":"Point"}
}