{
  "id": 1058443701,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.2640340328,50.8147544861,3.2640340328,50.8147544861",
    "geom:latitude":50.814754,
    "geom:longitude":3.264034,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Cond\u00c9dreef 20",
    "sg:city":"Kortrijk",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00e9decins and sp\u00e9cialistes",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 56 20 28 23",
    "sg:postcode":"8500",
    "sg:province":"West-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0kySpUblEoj5K2NJATNGbO_50.814754_3.264034@1306268510"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473525382,
    "wof:geomhash":"571d09b9c753822c2d75bf082a6b58e0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058443701,
    "wof:lastmodified":1473525382,
    "wof:name":"Maarten Senepart",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.2640340328,
    50.8147544861,
    3.2640340328,
    50.8147544861
],
  "geometry": {"coordinates":[3.2640340328,50.8147544861],"type":"Point"}
}