{
  "id": 1042005279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.723803997,50.6717948914,5.723803997,50.6717948914",
    "geom:latitude":50.671795,
    "geom:longitude":5.723804,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Entre-deux-villes 9",
    "sg:city":"Blegny",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Cafe",
            "subcategory":"",
            "type":"Food & Drink"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 4 387 50 16",
    "sg:postcode":"4670",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "sg:tags":[
        "caf\u00e9s"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681691,
        85632997,
        85802011,
        102049941
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7mj0MyGQXKTLbsmNHiFUh3_50.671795_5.723804@1306268376"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473492502,
    "wof:geomhash":"065ff38fd313bae3db5a96c02843062f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "neighbourhood_id":85802011,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1042005279
        }
    ],
    "wof:id":1042005279,
    "wof:lastmodified":1473492502,
    "wof:name":"Caf\u00c9 A Vi Bl\u00c8gn\u00c9",
    "wof:parent_id":85802011,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "caf\u00e9s"
    ]
},
  "bbox": [
    5.723803997,
    50.6717948914,
    5.723803997,
    50.6717948914
],
  "geometry": {"coordinates":[5.723803997,50.6717948914],"type":"Point"}
}