{
  "id": 1058428803,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.5502958298,50.6257781982,5.5502958298,50.6257781982",
    "geom:latitude":50.625778,
    "geom:longitude":5.550296,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue De La Faille 92",
    "sg:city":"Li\u00c8ge",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00e9decins and sp\u00e9cialistes",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 4 252 61 87",
    "sg:postcode":"4000",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862077,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101748083,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7GDOKKU3NP5vH0yzBMMtNg_50.625778_5.550296@1306268508"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473524585,
    "wof:geomhash":"364bcc313d0169f9efcf7bb6d29e1f7e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101748083,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85862077,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1058428803
        }
    ],
    "wof:id":1058428803,
    "wof:lastmodified":1473524585,
    "wof:name":"Anne L. Lejeune",
    "wof:parent_id":85862077,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.5502958298,
    50.6257781982,
    5.5502958298,
    50.6257781982
],
  "geometry": {"coordinates":[5.5502958298,50.6257781982],"type":"Point"}
}