{
  "id": 1042093959,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.3255791664,50.8119392395,4.3255791664,50.8119392395",
    "geom:latitude":50.811939,
    "geom:longitude":4.325579,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Prosper Matthijs 24",
    "sg:city":"Vorst/forest",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Cr\u00e8ches and garderies d'enfants",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 346 27 21",
    "sg:postcode":"1190",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801153,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0uluCPB4WfNiDz0A76aKq4_50.811939_4.325579@1306268394"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473496117,
    "wof:geomhash":"36d507c216f0d009bfc094fbc4714a3f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85801153,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1042093959
        }
    ],
    "wof:id":1042093959,
    "wof:lastmodified":1473496117,
    "wof:name":"Les B\u00c9b\u00c9s Des Ann\u00c9es 2000",
    "wof:parent_id":85801153,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.3255791664,
    50.8119392395,
    4.3255791664,
    50.8119392395
],
  "geometry": {"coordinates":[4.3255791664,50.8119392395],"type":"Point"}
}