{
  "id": 1058131051,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.5914931297,50.5639572144,5.5914931297,50.5639572144",
    "geom:latitude":50.563957,
    "geom:longitude":5.591493,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du Bihet 9",
    "sg:city":"Esneux",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00e9om\u00e8tres",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 4 388 22 63",
    "sg:postcode":"4130",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801627,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101755185,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5IcfUakFi72GRralJt5URK_50.563957_5.591493@1306268451"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473511029,
    "wof:geomhash":"71824c065f96eed1a7b4ce4b251d20b1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101755185,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85801627,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1058131051
        }
    ],
    "wof:id":1058131051,
    "wof:lastmodified":1473511029,
    "wof:name":"Fran\u00c7ois Magis",
    "wof:parent_id":85801627,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.5914931297,
    50.5639572144,
    5.5914931297,
    50.5639572144
],
  "geometry": {"coordinates":[5.5914931297,50.5639572144],"type":"Point"}
}