{
  "id": 1058731221,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.8375668526,50.7882270813,4.8375668526,50.7882270813",
    "geom:latitude":50.788227,
    "geom:longitude":4.837567,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sint-ermelindisstraat 14",
    "sg:city":"Hoegaarden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Salles de conf\u00e9rences and de r\u00e9ceptions. Caf\u00e9s",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 16 76 61 71",
    "sg:postcode":"3320",
    "sg:province":"Vlaams-Brabant",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2b0MzV1Fwhu2LvBrxbqWJr_50.788227_4.837567@1306268561"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473538508,
    "wof:geomhash":"cdaa369490c4d2eab7857a309df36921",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058731221,
    "wof:lastmodified":1473538508,
    "wof:name":"Sint-ermelindis Feestzaal",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.8375668526,
    50.7882270813,
    4.8375668526,
    50.7882270813
],
  "geometry": {"coordinates":[4.8375668526,50.7882270813],"type":"Point"}
}