{
  "id": 1058363391,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.3358840942,50.9851303101,3.3358840942,50.9851303101",
    "geom:latitude":50.98513,
    "geom:longitude":3.335884,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Seyntexlaan 1",
    "sg:city":"Tielt",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Location de mat\u00e9riel pour banquets and \u00e9v\u00e9nements. Articles textiles and tissus de d\u00e9coration Fab. V",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 51 42 37 11",
    "sg:postcode":"8700",
    "sg:province":"West-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6OuCWh9Sy9ruO5BwZofDPR_50.985130_3.335884@1306268496"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473521575,
    "wof:geomhash":"36f24e3131d886cb670678a904db88a0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058363391,
    "wof:lastmodified":1473521575,
    "wof:name":"Seyntex",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.3358840942,
    50.9851303101,
    3.3358840942,
    50.9851303101
],
  "geometry": {"coordinates":[3.3358840942,50.9851303101],"type":"Point"}
}