{
  "id": 1042093063,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.1505050659,50.4826698303,4.1505050659,50.4826698303",
    "geom:latitude":50.48267,
    "geom:longitude":4.150505,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Dr. Coff\u00c9 0",
    "sg:city":"La Louvi\u00c8re",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Cr\u00e8ches and garderies d'enfants",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 64 66 55 13",
    "sg:postcode":"7110",
    "sg:province":"Hainaut",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6XVCGuYXd3g8REAtydiFV8_50.482670_4.150505@1306268394"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473496079,
    "wof:geomhash":"20152d832a1cd47403b248badc87753b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1042093063,
    "wof:lastmodified":1473496079,
    "wof:name":"Cr\u00c8che Communale",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.1505050659,
    50.4826698303,
    4.1505050659,
    50.4826698303
],
  "geometry": {"coordinates":[4.1505050659,50.4826698303],"type":"Point"}
}