{
  "id": 1058488099,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Place R\u00c9publique-fran\u00c7aise 3 Li\u00c8ge Li\u00e8ge 4000",
    "addr:housenumber":"3",
    "addr:postcode":"4000",
    "addr:street":"Place Re\u0301Publique-Franc\u0327Aise",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.5716538429,50.6438941956,5.5716538429,50.6438941956",
    "geom:latitude":50.643894,
    "geom:longitude":5.571654,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Place R\u00c9publique-fran\u00c7aise 3",
    "sg:city":"Li\u00c8ge",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Opticiens",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 4 237 06 03",
    "sg:postcode":"4000",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862065,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101748083,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5gC19OXP8VYRH4gqAW5ent_50.643894_5.571654@1306268517"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473527519,
    "wof:geomhash":"3c50c6f24967992bb6c574e99bf7d870",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101748083,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85862065,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1058488099
        }
    ],
    "wof:id":1058488099,
    "wof:lastmodified":1473722441,
    "wof:name":"Alain Afflelou",
    "wof:parent_id":85862065,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.5716538429,
    50.6438941956,
    5.5716538429,
    50.6438941956
],
  "geometry": {"coordinates":[5.5716538429,50.6438941956],"type":"Point"}
}