{
  "id": 1058439367,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7711730003,47.3931159973,-0.7711730003,47.3931159973",
    "geom:latitude":47.393116,
    "geom:longitude":-0.771173,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chauss\u00c9e D'alsemberg 15",
    "sg:city":"Braine-l'alleud",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00e9decins and sp\u00e9cialistes",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 384 03 06",
    "sg:postcode":"1420",
    "sg:province":"Brabant Wallon",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5soryuqGXPX45slaKT5IUE_47.393116_-0.771173@1306268509"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473525169,
    "wof:geomhash":"dcea95d2f94d030f05cd60baba17c0d1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058439367,
    "wof:lastmodified":1473525169,
    "wof:name":"Jamal Honeine",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7711730003,
    47.3931159973,
    -0.7711730003,
    47.3931159973
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7711730003,47.3931159973],"type":"Point"}
}