{
  "id": 1058642245,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.3260140419,50.7813949585,4.3260140419,50.7813949585",
    "geom:latitude":50.781395,
    "geom:longitude":4.326014,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chauss\u00c9e D'alsemberg 1393",
    "sg:city":"Ukkel/uccle",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"P\u00e9pini\u00e9ristes. Entreprises de travail adapt\u00e9. D\u00e9molition d\u00b4immeubles and terrassements. Jardinage. C",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 332 15 30",
    "sg:postcode":"1180",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801925,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1siV2xI5uaRSrrUThtEolA_50.781395_4.326014@1306268545"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473534589,
    "wof:geomhash":"e5386b0966ab4a8b963aa07720c38fa0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85801925,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1058642245
        }
    ],
    "wof:id":1058642245,
    "wof:lastmodified":1473534589,
    "wof:name":"Les Jeunes Jardiniers",
    "wof:parent_id":85801925,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.3260140419,
    50.7813949585,
    4.3260140419,
    50.7813949585
],
  "geometry": {"coordinates":[4.3260140419,50.7813949585],"type":"Point"}
}