{
  "id": 1058394401,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.3447751999,50.2270088196,5.3447751999,50.2270088196",
    "geom:latitude":50.227009,
    "geom:longitude":5.344775,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Des Savoyards 13",
    "sg:city":"Marche-en-famenne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel de T\u00e9l\u00e9communication. Equipement photographique. Studios photographiques",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 84 31 12 51",
    "sg:postcode":"6900",
    "sg:province":"Luxembourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_458zsBRV8lIezdeLp3QlNN_50.227009_5.344775@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473522978,
    "wof:geomhash":"00126d139268c82effa071ad9076054c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058394401,
    "wof:lastmodified":1473522978,
    "wof:name":"Positif Grenson Photo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.3447751999,
    50.2270088196,
    5.3447751999,
    50.2270088196
],
  "geometry": {"coordinates":[5.3447751999,50.2270088196],"type":"Point"}
}