{
  "id": 1042210795,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.7526791096,51.227268219,3.7526791096,51.227268219",
    "geom:latitude":51.227268,
    "geom:longitude":3.752679,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Diederikstraat 2",
    "sg:city":"Assenede",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Electrom\u00e9nager, t\u00e9l\u00e9visions and radios",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 9 344 62 92",
    "sg:postcode":"9960",
    "sg:province":"Oost-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3MUxobOnqlue2TOs3H2OPu_51.227268_3.752679@1306268416"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473502456,
    "wof:geomhash":"f79bc641f66d311ad0ad59595d5f3e67",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1042210795,
    "wof:lastmodified":1473502456,
    "wof:name":"Agnes Pacque",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.7526791096,
    51.227268219,
    3.7526791096,
    51.227268219
],
  "geometry": {"coordinates":[3.7526791096,51.227268219],"type":"Point"}
}