{
  "id": 1042212755,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.3852758408,51.1870727539,4.3852758408,51.1870727539",
    "geom:latitude":51.187073,
    "geom:longitude":4.385276,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Abdijstraat 172",
    "sg:city":"Antwerpen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Electrom\u00e9nager, t\u00e9l\u00e9visions and radios. Mat\u00e9riel de T\u00e9l\u00e9communication. R\u00e9parations d'appareils \u00e9lect",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 3 238 55 22",
    "sg:postcode":"2020",
    "sg:province":"Antwerpen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800823,
        102191581,
        85632997,
        404227357,
        101748099,
        102050005,
        85681715
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_67zxpzApg3qVXkH4u3c8GS_51.187073_4.385276@1306268416"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473502543,
    "wof:geomhash":"d4b6e819e9dc5143b884ff9537b9e5a5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102050005,
            "locality_id":101748099,
            "macroregion_id":404227357,
            "neighbourhood_id":85800823,
            "region_id":85681715,
            "venue_id":1042212755
        }
    ],
    "wof:id":1042212755,
    "wof:lastmodified":1473502543,
    "wof:name":"Van Praag",
    "wof:parent_id":85800823,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.3852758408,
    51.1870727539,
    4.3852758408,
    51.1870727539
],
  "geometry": {"coordinates":[4.3852758408,51.1870727539],"type":"Point"}
}