{
  "id": 1058394093,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.3441271782,50.2287902832,5.3441271782,50.2287902832",
    "geom:latitude":50.22879,
    "geom:longitude":5.344127,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Porte Basse 14",
    "sg:city":"Marche-en-famenne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel de T\u00e9l\u00e9communication",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 84 31 48 88",
    "sg:postcode":"6900",
    "sg:province":"Luxembourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5PsZE2pNGIVgl9EVYHqKtt_50.228790_5.344127@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473522964,
    "wof:geomhash":"9333a278d0411f8fa0c1b352116dbb8a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058394093,
    "wof:lastmodified":1473522964,
    "wof:name":"T\u00c9l\u00c9com Corner",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.3441271782,
    50.2287902832,
    5.3441271782,
    50.2287902832
],
  "geometry": {"coordinates":[5.3441271782,50.2287902832],"type":"Point"}
}