{
  "id": 1058411523,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.9319581985,50.2672767639,4.9319581985,50.2672767639",
    "geom:latitude":50.267277,
    "geom:longitude":4.931958,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Tienne De L'europe",
    "sg:city":"Dinant",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 82 22 35 08",
    "sg:postcode":"5500",
    "sg:province":"Namur",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7iUi9Vi7NQiEsTd0dXXqRs_50.267277_4.931958@1306268504"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523754,
    "wof:geomhash":"80110043e60a77fee841eb44ff8f76e1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058411523,
    "wof:lastmodified":1473523754,
    "wof:name":"Le Pro Du Matelas",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.9319581985,
    50.2672767639,
    4.9319581985,
    50.2672767639
],
  "geometry": {"coordinates":[4.9319581985,50.2672767639],"type":"Point"}
}