{
  "id": 1042185747,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Rue E. Vandervelde 592 Beyne-heusay Li\u00e8ge 4610",
    "addr:housenumber":"592",
    "addr:postcode":"4610",
    "addr:street":"Rue E. Vandervelde",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.6554160118,50.6436462402,5.6554160118,50.6436462402",
    "geom:latitude":50.643646,
    "geom:longitude":5.655416,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue E. Vandervelde 592",
    "sg:city":"Beyne-heusay",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e9corateurs d'int\u00e9rieur",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 4 362 21 02",
    "sg:postcode":"4610",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800809,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101755201,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4HBu3oQmEcQoSXselPmpLT_50.643646_5.655416@1306268411"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473501102,
    "wof:geomhash":"319df8ed49cf3c23e1e0fcbd884385fa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101755201,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85800809,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1042185747
        }
    ],
    "wof:id":1042185747,
    "wof:lastmodified":1473721677,
    "wof:name":"Jean-fran\u00c7ois Sterken",
    "wof:parent_id":85800809,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.6554160118,
    50.6436462402,
    5.6554160118,
    50.6436462402
],
  "geometry": {"coordinates":[5.6554160118,50.6436462402],"type":"Point"}
}