{
  "id": 1058412651,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.1522629261,51.3136177063,3.1522629261,51.3136177063",
    "geom:latitude":51.313618,
    "geom:longitude":3.152263,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Polderlaan 76",
    "sg:city":"Blankenberge",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines. Caf\u00e9s",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 50 41 22 67",
    "sg:postcode":"8370",
    "sg:province":"West-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_37PZHbRAY5yO6LP6PV81yq_51.313618_3.152263@1306268505"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523802,
    "wof:geomhash":"1d68e55a065b70eee673a116c6d7bcec",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058412651,
    "wof:lastmodified":1473523802,
    "wof:name":"Eddy Baillieu",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.1522629261,
    51.3136177063,
    3.1522629261,
    51.3136177063
],
  "geometry": {"coordinates":[3.1522629261,51.3136177063],"type":"Point"}
}