{
  "id": 1058393677,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.0177650452,50.7766265869,3.0177650452,50.7766265869",
    "geom:latitude":50.776627,
    "geom:longitude":3.017765,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ch. De Wervicq 137 B",
    "sg:city":"Comines-warneton",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel de T\u00e9l\u00e9communication",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 56 55 49 01",
    "sg:postcode":"7780",
    "sg:province":"Hainaut",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7SGZXoyjUitWo2uRqejh9E_50.776627_3.017765@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473522947,
    "wof:geomhash":"1d98dd3c72c10c7bc0743d02e6725feb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058393677,
    "wof:lastmodified":1473522947,
    "wof:name":"Eldi",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.0177650452,
    50.7766265869,
    3.0177650452,
    50.7766265869
],
  "geometry": {"coordinates":[3.0177650452,50.7766265869],"type":"Point"}
}