{
  "id": 1058395587,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.4053330421,50.8480377197,4.4053330421,50.8480377197",
    "geom:latitude":50.848038,
    "geom:longitude":4.405333,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Knapen 37",
    "sg:city":"Schaarbeek/schaerbeek",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel m\u00e9dical and orthop\u00e9dique and proth\u00e8ses Fab",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 732 54 09",
    "sg:postcode":"1030",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85802019,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1cdY55P8XgcWnjSpEwzS6h_50.848038_4.405333@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523027,
    "wof:geomhash":"77b013d1f274de1c5248a6eb678d8254",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85802019,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1058395587
        }
    ],
    "wof:id":1058395587,
    "wof:lastmodified":1473523027,
    "wof:name":"Patrick Peretti",
    "wof:parent_id":85802019,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.4053330421,
    50.8480377197,
    4.4053330421,
    50.8480377197
],
  "geometry": {"coordinates":[4.4053330421,50.8480377197],"type":"Point"}
}