{
  "id": 1058411571,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.3562428951,50.6193199158,3.3562428951,50.6193199158",
    "geom:latitude":50.61932,
    "geom:longitude":3.356243,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Centre Commercial De Froyennes",
    "sg:city":"Froyennes",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 69 21 55 50",
    "sg:postcode":"7503",
    "sg:province":"Hainaut",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_42oUaqlOA6O90zoNiuPz2n_50.619320_3.356243@1306268504"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523755,
    "wof:geomhash":"dc6b6e99c18605671fb172c377964e4d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058411571,
    "wof:lastmodified":1473523755,
    "wof:name":"Literie Mobelco",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.3562428951,
    50.6193199158,
    3.3562428951,
    50.6193199158
],
  "geometry": {"coordinates":[3.3562428951,50.6193199158],"type":"Point"}
}