{
  "id": 1058724383,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.5695400238,50.598400116,5.5695400238,50.598400116",
    "geom:latitude":50.5984,
    "geom:longitude":5.56954,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avenue Du Pr\u00c9 Aily 14",
    "sg:city":"Li\u00c8ge",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"R\u00e9alisation de programmes and logiciels",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 4 367 72 88",
    "sg:postcode":"4031",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801817,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101748083,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4OKmtmos30jGtlyUkd17Fv_50.598400_5.569540@1306268560"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473538192,
    "wof:geomhash":"9d70f32262603752368718e1bf1829df",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101748083,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85801817,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1058724383
        }
    ],
    "wof:id":1058724383,
    "wof:lastmodified":1473538192,
    "wof:name":"Euresys",
    "wof:parent_id":85801817,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.5695400238,
    50.598400116,
    5.5695400238,
    50.598400116
],
  "geometry": {"coordinates":[5.5695400238,50.598400116],"type":"Point"}
}