{
  "id": 1058412349,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.0313220024,51.101184845,3.0313220024,51.101184845",
    "geom:latitude":51.101185,
    "geom:longitude":3.031322,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Engelstraat 253",
    "sg:city":"Ichtegem",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 51 58 45 54",
    "sg:postcode":"8480",
    "sg:province":"West-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_38HhQEc5yF2S1lzohI7Q7n_51.101185_3.031322@1306268505"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523790,
    "wof:geomhash":"e3147086521ea35364789bc72f846b75",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058412349,
    "wof:lastmodified":1473523790,
    "wof:name":"Stefaan Ameel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.0313220024,
    51.101184845,
    3.0313220024,
    51.101184845
],
  "geometry": {"coordinates":[3.0313220024,51.101184845],"type":"Point"}
}