{
  "id": 1058387007,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.5135030746,50.6105766296,5.5135030746,50.6105766296",
    "geom:latitude":50.610577,
    "geom:longitude":5.513503,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue De Tilff - Centre Commercial Gb",
    "sg:city":"Boncelles",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Marca. V\u00eatements pour b\u00e9b\u00e9s and enfants. V\u00eatements pour Dames. V\u00eatements pour Hommes",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 4 336 89 81",
    "sg:postcode":"4100",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801571,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101748083,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0LPB99zvO7r44Ynyp4Nm8O_50.610577_5.513503@1306268500"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473522648,
    "wof:geomhash":"945f1780b82cf9a9cffd4d88f78fd05c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101748083,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85801571,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1058387007
        }
    ],
    "wof:id":1058387007,
    "wof:lastmodified":1473522648,
    "wof:name":"Marca Boncelles",
    "wof:parent_id":85801571,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.5135030746,
    50.6105766296,
    5.5135030746,
    50.6105766296
],
  "geometry": {"coordinates":[5.5135030746,50.6105766296],"type":"Point"}
}