{
  "id": 1042197231,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Chauss\u00e9e De Ciney 246 Andenne Namur 5300",
    "addr:housenumber":"246",
    "addr:postcode":"5300",
    "addr:street":"Chausse\u0301E De Ciney",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.0971088409,50.4692649841,5.0971088409,50.4692649841",
    "geom:latitude":50.469265,
    "geom:longitude":5.097109,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chauss\u00e9e De Ciney 246",
    "sg:city":"Andenne",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Education",
            "subcategory":"School",
            "type":"Public Place"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 85 84 33 34",
    "sg:postcode":"5300",
    "sg:province":"Namur",
    "sg:tags":[
        "primary"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0T9uGaAX74EFNRFFojpUhd_50.469265_5.097109@1306268413"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473501744,
    "wof:geomhash":"9b06009d44757adc43da3ea8a0135a83",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1042197231,
    "wof:lastmodified":1473721996,
    "wof:name":"Ecole Maternelle & Primaire D'enseignement Sp\u00e9cialis\u00e9 De La Communaut\u00e9 Fran\u00e7aise",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "primary"
    ]
},
  "bbox": [
    5.0971088409,
    50.4692649841,
    5.0971088409,
    50.4692649841
],
  "geometry": {"coordinates":[5.0971088409,50.4692649841],"type":"Point"}
}