{
  "id": 1058413247,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.0530991554,50.6992073059,4.0530991554,50.6992073059",
    "geom:latitude":50.699207,
    "geom:longitude":4.053099,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chauss\u00c9e D'asse 128",
    "sg:city":"Edingen/enghien",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines. Textiles",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 395 69 54",
    "sg:postcode":"7850",
    "sg:province":"Hainaut",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2KRhxMelYDCnl6MUJZUVnI_50.699207_4.053099@1306268505"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523825,
    "wof:geomhash":"a9882e1ca7cbd22a5b4cdf641859ba7e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058413247,
    "wof:lastmodified":1473523825,
    "wof:name":"Inter Matelas",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.0530991554,
    50.6992073059,
    4.0530991554,
    50.6992073059
],
  "geometry": {"coordinates":[4.0530991554,50.6992073059],"type":"Point"}
}