{
  "id": 1041566549,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.5246911049,51.0210266113,3.5246911049,51.0210266113",
    "geom:latitude":51.021027,
    "geom:longitude":3.524691,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kerrebroek 130",
    "sg:city":"Nevele",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Chaises and si\u00e8ges Fab. Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 9 386 21 89",
    "sg:postcode":"9850",
    "sg:province":"Oost-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0f9IZ65KEBvqTqgNMPlBox_51.021027_3.524691@1306268385"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473473896,
    "wof:geomhash":"e3bf14c2615efadd8513ed60c7a0dffd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1041566549,
    "wof:lastmodified":1473473896,
    "wof:name":"Meubelen Diba",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.5246911049,
    51.0210266113,
    3.5246911049,
    51.0210266113
],
  "geometry": {"coordinates":[3.5246911049,51.0210266113],"type":"Point"}
}