{
  "id": 1058395233,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.5101399422,51.1590232849,4.5101399422,51.1590232849",
    "geom:latitude":51.159023,
    "geom:longitude":4.51014,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Jennevallaan 33",
    "sg:city":"Boechout",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel m\u00e9dical and orthop\u00e9dique and proth\u00e8ses Fab",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 3 455 43 74",
    "sg:postcode":"2530",
    "sg:province":"Antwerpen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681715,
        85632997,
        85800955,
        102050005
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6EGj1LUXAgMMMSrI1usHCs_51.159023_4.510140@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523013,
    "wof:geomhash":"49b51708238939086f1d4be84dd12864",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632997,
            "county_id":102050005,
            "neighbourhood_id":85800955,
            "region_id":85681715,
            "venue_id":1058395233
        }
    ],
    "wof:id":1058395233,
    "wof:lastmodified":1473523013,
    "wof:name":"Jozef De Koninck",
    "wof:parent_id":85800955,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.5101399422,
    51.1590232849,
    4.5101399422,
    51.1590232849
],
  "geometry": {"coordinates":[4.5101399422,51.1590232849],"type":"Point"}
}