{
  "id": 1058445427,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.3531460762,50.855682373,4.3531460762,50.855682373",
    "geom:latitude":50.855682,
    "geom:longitude":4.353146,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue St.-jean N\u00c9pomuc\u00c8ne 30",
    "sg:city":"Brussel/bruxelles",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00e9decins and sp\u00e9cialistes",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 219 48 66",
    "sg:postcode":"1000",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801789,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2xKXHYGAIvQinq50IQpX18_50.855682_4.353146@1306268510"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473525457,
    "wof:geomhash":"9af791c6eb9bd1e2a5fe6e47806abce8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85801789,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1058445427
        }
    ],
    "wof:id":1058445427,
    "wof:lastmodified":1473525457,
    "wof:name":"Michel Verraes",
    "wof:parent_id":85801789,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.3531460762,
    50.855682373,
    4.3531460762,
    50.855682373
],
  "geometry": {"coordinates":[4.3531460762,50.855682373],"type":"Point"}
}