{
  "id": 1042185099,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.6116380692,50.7197952271,4.6116380692,50.7197952271",
    "geom:latitude":50.719795,
    "geom:longitude":4.611638,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chauss\u00c9e De Bruxelles 29",
    "sg:city":"Wavre",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e9corateurs d'int\u00e9rieur",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 10 22 66 86",
    "sg:postcode":"1300",
    "sg:province":"Brabant Wallon",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1FviMwsaHnIBH6jOKhfccZ_50.719795_4.611638@1306268411"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473501073,
    "wof:geomhash":"e2e7dc78debf03a6ec998cd274fe2b73",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1042185099,
    "wof:lastmodified":1473501073,
    "wof:name":"Allaer",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.6116380692,
    50.7197952271,
    4.6116380692,
    50.7197952271
],
  "geometry": {"coordinates":[4.6116380692,50.7197952271],"type":"Point"}
}