{
  "id": 1042264973,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Clos Du Gen\u00c9vrier 1 Braine-l'alleud Brabant Wallon 1420",
    "addr:housenumber":"1",
    "addr:postcode":"1420",
    "addr:street":"Clos Du Gene\u0301Vrier",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-0.7004899979,47.369140625,-0.7004899979,47.369140625",
    "geom:latitude":47.369141,
    "geom:longitude":-0.70049,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Clos Du Gen\u00c9vrier 1",
    "sg:city":"Braine-l'alleud",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Enseignement secondaire g\u00e9n\u00e9ral. Enseignement maternel and primaire",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 384 85 71",
    "sg:postcode":"1420",
    "sg:province":"Brabant Wallon",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2ROMneR9Z7yVcqQMc7Zv2k_47.369141_-0.700490@1306268424"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473504993,
    "wof:geomhash":"a321e4b38ec8a9a7fefe8086ee383737",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1042264973,
    "wof:lastmodified":1473721415,
    "wof:name":"Ecole Fondamentale",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.7004899979,
    47.369140625,
    -0.7004899979,
    47.369140625
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.7004899979,47.369140625],"type":"Point"}
}