{
  "id": 1042191821,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.2753069401,50.8331832886,3.2753069401,50.8331832886",
    "geom:latitude":50.833183,
    "geom:longitude":3.275307,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Vlaanderenkaai 8b",
    "sg:city":"Kortrijk",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Eclairage et \u00e9quipements du foyer. D\u00e9corateurs d'int\u00e9rieur. Installation de menuiserie en bois and p",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 56 25 77 33",
    "sg:postcode":"8500",
    "sg:province":"West-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_021mDaeZQInkCF9t4BkZMs_50.833183_3.275307@1306268412"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473501465,
    "wof:geomhash":"c1cf5ac1c61e6f8a1ae859e100b539ec",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1042191821,
    "wof:lastmodified":1473501465,
    "wof:name":"De Laere Decor",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.2753069401,
    50.8331832886,
    3.2753069401,
    50.8331832886
],
  "geometry": {"coordinates":[3.2753069401,50.8331832886],"type":"Point"}
}