{
  "id": 1058395191,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Hermelijnlaan 3 Zaventem Vlaams-Brabant 1933",
    "addr:housenumber":"3",
    "addr:postcode":"1933",
    "addr:street":"Hermelijnlaan",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.5097370148,50.8492965698,4.5097370148,50.8492965698",
    "geom:latitude":50.849297,
    "geom:longitude":4.509737,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hermelijnlaan 3",
    "sg:city":"Zaventem",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel m\u00e9dical and orthop\u00e9dique and proth\u00e8ses Fab",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 731 29 48",
    "sg:postcode":"1933",
    "sg:province":"Vlaams-Brabant",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801999,
        102191581,
        85632997,
        404227357,
        101755517,
        102049973,
        85681731
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4r662vh4cxhnP0nblKZW13_50.849297_4.509737@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523011,
    "wof:geomhash":"1caa39a870f4896e059274cebd40c57f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049973,
            "locality_id":101755517,
            "macroregion_id":404227357,
            "neighbourhood_id":85801999,
            "region_id":85681731,
            "venue_id":1058395191
        }
    ],
    "wof:id":1058395191,
    "wof:lastmodified":1473721517,
    "wof:name":"Jean Ellis",
    "wof:parent_id":85801999,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.5097370148,
    50.8492965698,
    4.5097370148,
    50.8492965698
],
  "geometry": {"coordinates":[4.5097370148,50.8492965698],"type":"Point"}
}