{
  "id": 1058452277,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.5744972229,50.6398048401,5.5744972229,50.6398048401",
    "geom:latitude":50.639805,
    "geom:longitude":5.574497,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Des Carmes 9b63",
    "sg:city":"Li\u00c8ge",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00e9decins and sp\u00e9cialistes",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 4 223 66 23",
    "sg:postcode":"4000",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862065,
        102191581,
        85632997,
        404227353,
        101748083,
        102049941,
        85681691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7hhhII2NeVGqnPHLwT4P8s_50.639805_5.574497@1306268511"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473525798,
    "wof:geomhash":"83c60d4443f49a5292289afd973c6d31",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049941,
            "locality_id":101748083,
            "macroregion_id":404227353,
            "neighbourhood_id":85862065,
            "region_id":85681691,
            "venue_id":1058452277
        }
    ],
    "wof:id":1058452277,
    "wof:lastmodified":1473525798,
    "wof:name":"Yves Biessaux",
    "wof:parent_id":85862065,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.5744972229,
    50.6398048401,
    5.5744972229,
    50.6398048401
],
  "geometry": {"coordinates":[5.5744972229,50.6398048401],"type":"Point"}
}