{
  "id": 1058394763,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Patersstraat 13 Eeklo Oost-Vlaanderen 9900",
    "addr:housenumber":"13",
    "addr:postcode":"9900",
    "addr:street":"Patersstraat",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.566493988,51.1820831299,3.566493988,51.1820831299",
    "geom:latitude":51.182083,
    "geom:longitude":3.566494,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Patersstraat 13",
    "sg:city":"Eeklo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel m\u00e9dical and orthop\u00e9dique and proth\u00e8ses Fab",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 9 377 26 33",
    "sg:postcode":"9900",
    "sg:province":"Oost-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0JAdEty0jFIt9qsyEEAJAP_51.182083_3.566494@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473522994,
    "wof:geomhash":"62fab587db8fd388d1a3af6f20d8cc19",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058394763,
    "wof:lastmodified":1473721404,
    "wof:name":"Alfred Van Acker",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.566493988,
    51.1820831299,
    3.566493988,
    51.1820831299
],
  "geometry": {"coordinates":[3.566493988,51.1820831299],"type":"Point"}
}