{
  "id": 1058413547,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.3736848831,50.7954063416,4.3736848831,50.7954063416",
    "geom:latitude":50.795406,
    "geom:longitude":4.373685,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chauss\u00c9e De Waterloo 1178",
    "sg:city":"Ukkel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles Fab. Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 374 88 33",
    "sg:postcode":"1180",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800899,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0O6SVD901yr0dxDHQkDMED_50.795406_4.373685@1306268505"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523837,
    "wof:geomhash":"74eac2a90fdf745aab8f6e87ac476cc4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85800899,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1058413547
        }
    ],
    "wof:id":1058413547,
    "wof:lastmodified":1473523837,
    "wof:name":"Les As Du Placard",
    "wof:parent_id":85800899,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.3736848831,
    50.7954063416,
    4.3736848831,
    50.7954063416
],
  "geometry": {"coordinates":[4.3736848831,50.7954063416],"type":"Point"}
}