{
  "id": 1058377705,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"2.6025109291,46.3370933533,2.6025109291,46.3370933533",
    "geom:latitude":46.337093,
    "geom:longitude":2.602511,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ch\u00c9e De La Lib\u00c9ration 9",
    "sg:city":"Mont-de-l'enclus",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Maisons de repos and r\u00e9sidences",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 69 45 48 97",
    "sg:postcode":"7750",
    "sg:province":"Hainaut",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1ErmSlNUZdCQaNtwaGQH6V_46.337093_2.602511@1306268498"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473522262,
    "wof:geomhash":"a1062940f1641bad4fcd76dc8ab108a1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058377705,
    "wof:lastmodified":1473522262,
    "wof:name":"Maison De Repos Emmaus",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.6025109291,
    46.3370933533,
    2.6025109291,
    46.3370933533
],
  "geometry": {"coordinates":[2.6025109291,46.3370933533],"type":"Point"}
}