{
  "id": 1058395589,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.7116379738,50.8605537415,4.7116379738,50.8605537415",
    "geom:latitude":50.860554,
    "geom:longitude":4.711638,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Heidelaan 41",
    "sg:city":"Leuven",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riel m\u00e9dical and orthop\u00e9dique and proth\u00e8ses Fab",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 16 40 16 10",
    "sg:postcode":"3001",
    "sg:province":"Vlaams-Brabant",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85681731,
        85632997,
        85801701,
        102049969
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4aIIElThv97SsL5jCy8cnr_50.860554_4.711638@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523027,
    "wof:geomhash":"866cfec541db9ad89ef508cd381c8cde",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049969,
            "neighbourhood_id":85801701,
            "region_id":85681731,
            "venue_id":1058395589
        }
    ],
    "wof:id":1058395589,
    "wof:lastmodified":1473523027,
    "wof:name":"Patrick Ramaekers",
    "wof:parent_id":85801701,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.7116379738,
    50.8605537415,
    4.7116379738,
    50.8605537415
],
  "geometry": {"coordinates":[4.7116379738,50.8605537415],"type":"Point"}
}