{
  "id": 1058392985,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.4344220161,50.9340858459,5.4344220161,50.9340858459",
    "geom:latitude":50.934086,
    "geom:longitude":5.434422,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Elzenlaan 30",
    "sg:city":"Diepenbeek",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mat\u00e9riaux de construction Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 11 32 36 73",
    "sg:postcode":"3590",
    "sg:province":"Limburg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7HXW378GU3c5I8oHT5gpWS_50.934086_5.434422@1306268501"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473522922,
    "wof:geomhash":"e05766b88d8a7cb1dc0d38aff85ec77e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058392985,
    "wof:lastmodified":1473522922,
    "wof:name":"Emiel Reekmans",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.4344220161,
    50.9340858459,
    5.4344220161,
    50.9340858459
],
  "geometry": {"coordinates":[5.4344220161,50.9340858459],"type":"Point"}
}