{
  "id": 1042211775,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.2901289463,50.8483352661,3.2901289463,50.8483352661",
    "geom:latitude":50.848335,
    "geom:longitude":3.290129,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Lt.-gen. G\u00c9rardstraat 33",
    "sg:city":"Kuurne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Electrom\u00e9nager, t\u00e9l\u00e9visions and radios",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 56 72 77 28",
    "sg:postcode":"8520",
    "sg:province":"West-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6eX7EuCMAa8NA7LcrYSew2_50.848335_3.290129@1306268416"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473502497,
    "wof:geomhash":"779d955a0d5dd91f828ba0f0ce4a821e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1042211775,
    "wof:lastmodified":1473502497,
    "wof:name":"Patrick Van Praet",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.2901289463,
    50.8483352661,
    3.2901289463,
    50.8483352661
],
  "geometry": {"coordinates":[3.2901289463,50.8483352661],"type":"Point"}
}