{
  "id": 1041543841,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.370267868,50.8354797363,4.370267868,50.8354797363",
    "geom:latitude":50.83548,
    "geom:longitude":4.370268,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chauss\u00c9e De Wavre 133",
    "sg:city":"Elsene/ixelles",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Artsen and specialisten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 511 20 32",
    "sg:postcode":"1050",
    "sg:province":"Bruxelles-Capitale",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801319,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3m31wQF2sYhaHkD8ujqlHX_50.835480_4.370268@1306268341"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473472952,
    "wof:geomhash":"710de75baf11f6855dde90ae50051b12",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85801319,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1041543841
        }
    ],
    "wof:id":1041543841,
    "wof:lastmodified":1473472952,
    "wof:name":"Centre De M\u00c9decine Sp\u00c9cialis\u00c9 D'ixelles",
    "wof:parent_id":85801319,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.370267868,
    50.8354797363,
    4.370267868,
    50.8354797363
],
  "geometry": {"coordinates":[4.370267868,50.8354797363],"type":"Point"}
}