{
  "id": 1058411517,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Cit\u00c9 Godin 14b Andenne Namur 5300",
    "addr:housenumber":"14b",
    "addr:postcode":"5300",
    "addr:street":"Cite\u0301 Godin",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.0982642174,50.4863739014,5.0982642174,50.4863739014",
    "geom:latitude":50.486374,
    "geom:longitude":5.098264,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Cit\u00c9 Godin 14b",
    "sg:city":"Andenne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 85 84 53 46",
    "sg:postcode":"5300",
    "sg:province":"Namur",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1mx9bwYPfNgk6eZQ6pWxu5_50.486374_5.098264@1306268504"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523754,
    "wof:geomhash":"fe14312584bd5a39eefaaaf4d2355ab2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058411517,
    "wof:lastmodified":1473719968,
    "wof:name":"Le Pro Du Matelas",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.0982642174,
    50.4863739014,
    5.0982642174,
    50.4863739014
],
  "geometry": {"coordinates":[5.0982642174,50.4863739014],"type":"Point"}
}