{
  "id": 1058438111,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Karel Picqu\u00c9laan 21 Deinze Oost-Vlaanderen 9800",
    "addr:housenumber":"21",
    "addr:postcode":"9800",
    "addr:street":"Karel Picque\u0301Laan",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.5329968929,50.985710144,3.5329968929,50.985710144",
    "geom:latitude":50.98571,
    "geom:longitude":3.532997,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Karel Picqu\u00c9laan 21",
    "sg:city":"Deinze",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00e9decins and sp\u00e9cialistes",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 9 386 18 99",
    "sg:postcode":"9800",
    "sg:province":"Oost-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7aJbiUy5mlU3eLBIP4VxOQ_50.985710_3.532997@1306268509"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473525115,
    "wof:geomhash":"70a637b0522ca360a304532bd7f527d1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058438111,
    "wof:lastmodified":1473722390,
    "wof:name":"J. De Jaeger",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.5329968929,
    50.985710144,
    3.5329968929,
    50.985710144
],
  "geometry": {"coordinates":[3.5329968929,50.985710144],"type":"Point"}
}