{
  "id": 1058874965,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.8674988747,50.5931663513,5.8674988747,50.5931663513",
    "geom:latitude":50.593166,
    "geom:longitude":5.867499,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Place Du March\u00e9 11",
    "sg:city":"Verviers",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Arts & Performance",
            "subcategory":"Theater",
            "type":"Entertainment"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 87 31 31 01",
    "sg:postcode":"4800",
    "sg:province":"Li\u00e8ge",
    "sg:tags":[
        "concert-halls",
        "theatre"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7iSC26nKGiL6GUg77bUH9V_50.593166_5.867499@1306268588"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473544784,
    "wof:geomhash":"7a478c80d7ab530f88d290a8ff6a3b92",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058874965,
    "wof:lastmodified":1473544784,
    "wof:name":"Th\u00e9\u00e2tre Et Cr\u00e9ativit\u00e9",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "concert-halls",
        "theatre"
    ]
},
  "bbox": [
    5.8674988747,
    50.5931663513,
    5.8674988747,
    50.5931663513
],
  "geometry": {"coordinates":[5.8674988747,50.5931663513],"type":"Point"}
}