{
  "id": 1058427119,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.4512658119,50.8577537537,4.4512658119,50.8577537537",
    "geom:latitude":50.857754,
    "geom:longitude":4.451266,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Lenneke Marelaan 26b15",
    "sg:city":"Zaventem",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00e9decines alternatives. M\u00e9decins and sp\u00e9cialistes",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 2 720 09 22",
    "sg:postcode":"1932",
    "sg:province":"Vlaams-Brabant",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85801353,
        102191581,
        85632997,
        404227355,
        101751573,
        102049957,
        85681713
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_294tedlCj80ktugXPFBTD6_50.857754_4.451266@1306268507"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473524504,
    "wof:geomhash":"966ac5df6414da7d4a531667670194fd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632997,
            "county_id":102049957,
            "locality_id":101751573,
            "macroregion_id":404227355,
            "neighbourhood_id":85801353,
            "region_id":85681713,
            "venue_id":1058427119
        }
    ],
    "wof:id":1058427119,
    "wof:lastmodified":1473524504,
    "wof:name":"C\u00c9cile Deneyer",
    "wof:parent_id":85801353,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.4512658119,
    50.8577537537,
    4.4512658119,
    50.8577537537
],
  "geometry": {"coordinates":[4.4512658119,50.8577537537],"type":"Point"}
}