{
  "id": 1058682067,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.9176888466,50.2855529785,5.9176888466,50.2855529785",
    "geom:latitude":50.285553,
    "geom:longitude":5.917689,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue G\u00c9n\u00c9ral-jacques 39",
    "sg:city":"Vielsalm",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"RESTAURANTS: CAF\u00c9S",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 80 21 45 40",
    "sg:postcode":"6690",
    "sg:province":"Luxembourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3pxZyJcUVqyNNc7hviN2GU_50.285553_5.917689@1306268553"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473536367,
    "wof:geomhash":"2ec3a75008691b57a85c0a0fc96875c1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058682067,
    "wof:lastmodified":1473536367,
    "wof:name":"Caf\u00c9 Le C\u00c9leste",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.9176888466,
    50.2855529785,
    5.9176888466,
    50.2855529785
],
  "geometry": {"coordinates":[5.9176888466,50.2855529785],"type":"Point"}
}