{
  "id": 1058411117,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"3.9678869247,50.823589325,3.9678869247,50.823589325",
    "geom:latitude":50.823589,
    "geom:longitude":3.967887,
    "iso:country":"BE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kapittelstraat 12",
    "sg:city":"Appelterre-eichem",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Meubles D\u00e9taillants, Am\u00e9nagement de B\u00e2timents et de Cuisines",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+32 54 32 02 59",
    "sg:postcode":"9400",
    "sg:province":"Oost-Vlaanderen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5YOAjq5P38FYJVRIsEDmaY_50.823589_3.967887@1306268504"
    },
    "wof:country":"BE",
    "wof:created":1473523739,
    "wof:geomhash":"82ccd329b31206731e55f9ac2675ba33",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1058411117,
    "wof:lastmodified":1473523739,
    "wof:name":"Euro-sleep",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-be",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.9678869247,
    50.823589325,
    3.9678869247,
    50.823589325
],
  "geometry": {"coordinates":[3.9678869247,50.823589325],"type":"Point"}
}